中國又贏 加拿大宣布准許引渡孟晚舟到美國

The Canadian government has decided to allow the extradition of Huawei CFO Meng Wanzhou to the U.S., the country's Department of Justice announced Friday

source?

出哂新聞，睇黎堅了
佢會唔會即刻衝入中國大使館

門外可能已經一堆特攻等緊佢

拯救孟晚舟行動

It's the first step in what's likely to be a lengthy and revealing legal process.

係咪呀，贏國剛剛先笑鳩膠拿大個 "rule of law"

China's Foreign Ministry grabbed a chance to question the state of judicial independence in Canada on Friday, as Prime Minister Justin Trudeau's government faced accusations at home that it had tried to intervene to stop a corruption trial.

Trudeau's domestic troubles have attracted attention in Chinese state media due to his previous assertion that his government cannot interfere in the case of a senior Huawei executive arrested in Canada and now fighting extradition to the United States.

The Department is satisfied that the requirements set out by the Extradition Act for the issuance of an Authority to Proceed have been met and there is sufficient evidence to be put before an extradition judge for decision.
下一步，3月6上court
法治社會當然要慢慢黎

正義得到彰顯

孟：召喚吳京

狸貓換太子又即將上演喇

係「批准引渡聆訊」。

加拿大司法部周五下午宣布，批准華為副董事長孟晚舟引渡聆訊。

司法部周五批准就引渡孟晚舟進行法庭聆訊，法官可聽取有關是否批准美國引渡孟晚舟到美國受審判的論點，該案件於下周三會返回卑詩省最高法院出席聆訊。

加拿大司法部的聲明指出，有足夠證據讓法院決定是否符合兩國之間的引渡協議，強調聆訊並不是要裁定孟晚舟是否有罪。

法庭有引導判決後，司法部長 David Lametti 最終必須決定孟是否被引渡。

快d去加拿大賣新聞頭版
加拿大無晚晚J等於支那人無隨街痾屎

係唔係吳京去救？

雖遠必誅！

最後多數無事

玩佢一輪糟質下都好嘅

強國諗住捉住snc lavalin單醜聞黎笑鳩加拿大，同埋想要加拿大跪低放孟，結果適得其反

贏到開巷

法院都未判

侵侵遲啲會同Friend Xi達成協議
宣布放棄引渡孟晚舟同起訴華為

最新係推郁成個地球, 送孟晚舟去木星

唔洗驚！
派戰狼過去救佢

吳京：我自己都要人救，嘥鳩氣啦妳！

有排玩

等睇中共用幾多錢贖人

侵侵：咦 又多左籌碼

戰狼出發緊去救佢，一定無事
唔好忘記你背後有強大祖國。
厲害了，我的國！

連登仔柒晒

戰狼去到見佢唔係用中國護照慳返

侵侵正式宣布中國教唆金正恩罪成

反擊美國啦

可以上訴 依單野有排玩

"The Canadian government has decided to allow the U.S. extradition process of Huawei CFO Meng Wanzhou to proceed, the country’s Department of Justice announced Friday.

It’s the first step in what’s likely to be a lengthy and revealing legal process. Meng will sit for an extradition hearing in Canada on March 6, during which evidence will be entered into the public record."

CNBC話繼續聆訊，未正式引渡。

係就快啲引渡

樓主個post主題誤導 差幾個字

“...准許...的程序展開...”

喺加拿大打官司

引到美國又打過

可能拖幾年 先真係坐監

慢慢周

真身一早返咗屋企飲湯

垃圾標題黨

得把口有撚用咩

又炒車

不用怕，你還有黨呀！

賤狼唔驚: 我未交齊税走唔到

最後直係引導到美國而又定罪，咪大大巴車落個德國肥婆度

德國仲話想同華為簽協議